想傾就會自然搵我。。

唔想就唔會搵我。。。。。

無謂等。。。。。。

Bing

唔想傾 你搵佢
佢咪又係藍剔或者hea覆

斬攬啦☺

嗯。。藍剔唔理，online唔理。。就算傾緊計都可以無端端消失唔覆。。。。。

斬緊。。好掛住佢但係

我明
同路人 加油

好唔慣你講既野已經唔再關我事

明too 冇計 唯有慢慢等個感覺變淡

有一日無人會講起你我咪講囉

bb

樹枝仔

唔好咁公然啦

成日改名

掛住我就自然會搵我

同路人路過
上星期仲好地地
一到weekdays 就收哂皮 hea覆 唔搵你
最仆街就係忽冷忽熱 又唔知佢係咪認真
求集氣dead9條女 佢唔搵我唔覆
利申 只能堅持兩日

加油

你大把人講啦宜家 我係路人je

有人搵做乜會開依個post 你又唔係唔知我啲性格。。不嬲都唔會有乜朋友haha
不過你知我點諗嘅。。。。有啲嘢再放得重都唔會改變。。

故意令自己好忙好忙，其實係為咗令等你嘅時間好過少少

其實我唔敢搵你

我都唔同地位啦...